Iphone轉Android機有咩推薦？

部iphone 6用左4年，都仲係好順
但係ios唔jb好多app都download唔到
最近個mon又有小小接觸不良
想轉an機，見屋企人用小米都幾順
暫時就打算買oppo vivo 小米 huawei honor呢幾個牌子
大家有冇其他推介？
韓國牌子不了，以前屋企人用過，過一排lag都仆街

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android
唔好買Sony機

幾錢budget?

對国產情有獨鍾

此post已完
狗也不屌，支那機仲衰過泡菜機

我都係iPhone 6火過係plus
部機16gb 長期啱啱夠同唔夠中間
開有d app會lag
不過我唔打機

最近都諗緊轉android
Nokia 7 d色太柒
Nokia X6 又未出國際版
諗牙石ZenFone 5 或都OnePlus 6

nokia 7 plus , htc u11+, asus zenfone 5

Nokia快快手手

最想試pixel但冇行貨

唔買泡菜機就咪轉會啦

5000以內

日韓牌子都唔掂

其實得Apple同Samsung係正常啲，其他都有好多問題

Samsung都多問題，以前屋企人部S3用左幾個月就lag都核爆

ONEPLUS 6

s3
s10都出啦

壞左N部泡菜機，小米都味壞

$5000畢直就買啲新啲既機啦
s845既機都係$5000內
zenfone 5z, 小米8, xperia xz2都夠畢直買到

唔介意用冇咁勁既cpu都有p20, u11+, nokia 8 sirocco, mate 10

note7開始samsung有新版touchwiz，基本上都唔會lag

轉咗名之後就好好多

新版近似返原生rom, 食量細咗

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android
叫人買XZ2，佢好快又會開post話中伏

sony 機 不二選

唔jb有乜app download 唔到

以前用咩韓國機咁lag?

佢話s3

用過三叔內置八達通會返唔到轉頭

s3 果期玩乜廠既機都會lag

好簡唔簡
想買國產機
到時仲撚lag

真係好方便，連埋自動增值， 簡直無敵

屌你老母 心目中d選擇全部大陸牌子，收皮啦

oneplus6 小米mix2s 華為mate10都唔差，基本上已好順，滿足一般用
vivo oppo未玩過答你唔到

同樓主一樣,iphone6plus,部機整過一次,呢排開始充電位成日接觸不良想換An機影相靚d既,求推介

s9/s9+

android就HTC, Samsung, one plus,pixel

p10 pro

大陸機

Android機入面最好係HTC

試下華為

小米

IOS 轉ANDROID 同自殺有咩分別

利申:雙修

你部an機有自爆自殺功能

唔好轉，我ios 轉完AN，再轉番ios就一直無轉過

你轉邊部Android機

V30+

iPhone 4—->note2——>iPhone 6——>iPhone 8